IG表示經獨立查證後將831列入不實報導

網站可能有毒

獨立查證機構

佢個不實應該係有人用段片話
中國警察對有肺炎嘅人用武力
Claim Review : वीडियो दर्शाता है की चीन में संदिग्ध कोविड -19 मरीजों पर पुलिस ने कार्यवाही की Claimed By : Social media Fact Check : False